巴西球員算唔算犀利？？？連續13年有份踢歐聯仲捧埋盃？？？？

06年細哨
07年卡卡
08年安達臣
09年施雲奴
10年盧斯奧
11年艾維斯
12年雷斯
13年丹迪
14年馬些路
15年尼馬
16年～18年馬些路
19年法賓奴

除左安達臣上左場一陣
其他全部重要一員

個人技術真係屈機

不過好多都想自己做主角

幾獨食

西班牙？

再早幾年都有 , 係05斷咗

波圖有兩個巴西仔
03年迪達
02年卡路士
01年艾爾巴
00年卡路士
斷左99年

真心勁

係哂輸個隊到

19係都數allison